陳奕迅女兒被爆留班

「歌神」陳奕迅（Eason）的女兒陳康堤已長得亭亭玉立，為保護女兒，不讓她活在公眾目光下，Eason與太太徐濠縈近年都甚少公開提及她。

昨日有讀者爆料，指康堤今年要留班，據知，現年15歲的她就讀九龍一間女校，今年9月理應升讀中五，若留級即要重讀中四，而Eason對女兒被爆料一事僅以短訊回覆：「冇回應！」

老豆大把錢，無所謂啦

單丸人

DGS全部精英喎，成績差仲有得留班唔係踢出校??

去外國啦有錢，讀書差有咩所謂

個女打bite腳都唔使休啦，送去英美又一條好漢。

佢以後既生活會好過年年考第一果個
信唔信

國家會幫佢啦 洗鬼讀書 唱下抗疫歌大把錢

真

留班重讀唔明有乜問題，每個人發展唔同。

留班都要報？
好小事啫

今年有讀過書咩留班有乜問題

大撚把唔讀都得唞

洗唔洗幫佢補習？

贏在起跑線 怕咩

乜撚野on9 新聞

記得當年霆鋒都抱過佢係一堆媒體鏡頭前狂影佢地
霆鋒個陣個樣幾心噏

想溝佢個女

人哋留班關你撚事咩
更何況人哋都係DGS

個記者咁無聊嘅

Dgs留班嘅我諗都好過晒band2考頭幾嗰啲

留班好少事啫 jm9

年年大把人公開試 0 分

馬英九看手錶

有錢點都得㗎啦

老豆係陳奕迅喎

佢間屋都值4億幾

十五歲讀中五喎

然後有錢，留多十年都仲得啦

但係單春嘅身家應該仲係above dgs average嘅
dgs嗰班中產專業人士家長應該無單春咁有米

算啦
陳奕迅都話佢若決定要做最尾一名 絕對允許

joey 都已經億億聲...eason 應該係幾十億咁跳

名校留下班好正常咋喎.. 留班嗰班都叻過屋村學校頭十嗰啲啦

Dgs 大把有錢人 但我估考第一嗰個未必係好有錢

首抽咁靚
弱智都冇問題啦

借個位

我相信留係LIHKG 既宣傳效益未必夠大，所以我發起左個行動post:

唔用IG post 既都幫手share 下上面條link

留班又點

但dgs第一
將來可以行嘅路未必局限香港
成就亦都未必係用錢黎衡量，可能學術界撈好掂呢
無咁有錢但可能影響到10年20年甚至更耐歷史

日日聽佢老竇唱live

明年今日再努力

洗撚讀書咩 打跛腳都唔洗憂 單春咁撚有米

On9新聞

駁吾刀

827 著黑衫

關我撚事 讀書唔掂咪去英國洗一洗底

佢一句我老豆係陳奕迅已經贏咗其他人九成

有撚所謂咩

留班好閒姐

跛

dgs都唔係有冇錢嘅問題

入面個個有權有勢

靠父幹 hehe

你若決定要做最尾一名絕對允許

就算老豆冇錢，都仲有塊天生八達通

人哋個女留班關人撚事咩

留班好閒 大把人留過班但最後升到U

無知一問 點解心嗡

佢爺爺多錢到返工數銀紙當嗜好啦

應該係因為佢唔想個小朋友咁細個就要面對十幾支鏡頭係度閃同被人影
因為佢自己由出世開始就上雜誌封面 出街被人影 返學被人影 佢自己因為咁好憎啲媒體同對鏡頭被人影 所以當下覺得咁樣好唔好掛

之前唔係有八卦雜誌賣過佢個女讀書運動樣樣叻咩？

係喎 話時話唔知佢阿爺本身係咪真係留到一大筆錢俾陳奕迅呢

留班都係新聞?
仲要係藝人個女

留班唔係repeat/retake wo
留班係垃圾先會留

終於有人講重點

留班有咩所謂

咁又點？留級又講一餐？

報呢單料有幾多報料費

下次使唔使報埋陳奕迅屙屎

咁而家算係咁，陳女無年年出嚟影賀年照。

名校好多廢學生的⋯⋯

是旦啦,大個咗又咪俾人屌

明星

明星個女

突破盲腸

case closed

時光會逼你這副萬金之軀
競逐世上各樣乜乜之最
你若決定要做最尾一名絕對允許

就黎每一日都係港傷日

eason老婆唔大洗佢個女就真係唔洗休

名校係咪10個有9.5個都有錢家底？

係咪同阿kay生果個？

去中國讀書咪幾好

學佢呀爺貪污，再學老豆支持錢奶共公司，例如麥當勞就有飯食。

你係咪有咩誤會？ 有咩學校會一成績差就即踢出校而非留級？

Eason 自己都讀唔成書啦，有咩出奇

咁叻咪quit撚咗連登佢囉 唔quit你都係連登狗喳

應該日日同阿爸阿媽take野take到讀唔到書

Dgs應該全部中產以上

有乜撚野問題

手足個女，放過佢啦

除左要有為學校爭光的精英學生，都要有金主嘅。佢係後者囉

留一年班唔係就諗住人地會輸比你班窮撚呀

Um....
其實數返
15歲應該未讀f.5架喎
正常15歲係讀f.4 唔係咩
12-13歲f.1
13-14 f.2
14-15 f.3
15-16咪升f.4囉

一出世已經贏左 留唔留班who cares?

夕爺神算

講到eason好似大富豪咁😂夠養嗰女三代？

Dgs出名有錢加叻

年年考第一嗰個銀行都冇得用

屌最多咪唔合格/唔番學
有幾大件事

佢應該養5代都夠

越有錢追求越高端/難嘅嘢，眼高手低的話咪仲慘其實，只不過慘極有個譜，但唔會開心得過‘成功的普通人’。 認真咗。

舖緊路

十年後拎幾億出嚟做生意
然後話自己當年讀書唔叻但一樣成功

新界北總區副指揮官曾正科交代及回應記者元朗721事件

難講 留得班都係成級最廢果幾個 band2讀得top果啲其實都算勁

但我諗英文喺香港點都應該叫above avg? 見到有個讀dgs嘅去外國讀書 last day啲同學喺佢件校服度寫字 全部都係英文勁壯觀

如果我老豆是陳奕迅

係過億阿，春晚唱一首歌過億阿

屌你老母一張圖都冇
仲諗住入黎j下有幾亭亭玉立

so?

原來佢已經15歲。。
我對佢上一個印象已經係每一個明天

諗起王菲個囡

我都係咁快大個女

一定唔係 傳統名校都有啲運動撚/hea撚墊底
佢哋dse得十幾分 band2頭幾都有20分above

DBS就聽得多
DGS真係好似冇乜點聽過喎

無所謂啦，無野係錢解決唔到既

眼訓就走先啦

唔信，以入得呢間學校嘅人嘅財力同家庭背景
如果仲要係考第一真係講緊平步青雲
再加上，我諗有錢過eason真係大有人在

唔講有父幹
呢個年代讀唔到書好閒姐

其實唔會差得去邊啦
但真係唔明點解唔送去外國讀中學

睇回覆先知係講緊dgs考第一嘅
我以為講緊林奠

點會冇

明星係公眾人物就話啫
明星個女嘅事都要理？
咁得閒？

其實真係冇乜嘢
留班有咩問題？
如果跟唔到夾硬升 對學生嚟講都唔係好事

u sure?
知唔知名校最廢個堆有幾廢

佢個女應該都藍多

yamete搭錯車

DGS留班都勁過哂BAND 3,2 9成人

名校升留班機制不嬲都濕鳩，所以留班其實冇乜嘢，反正DG留班一樣屌打一大班人

會唔會已經俾人SL人UT

我澄清返 我唔係話成績上面
係成個package
屋邨嗰啲讀書就得讀書 其他唔會掂

你估年年考第一個個係善男信女？
出身公屋？

so what 普通人早佢一年出社會搵錢，康堤實驚到瀨屎啦

個老母著到鬼咁馬六，老豆掛撚住同人吹水，邊有時間教女吖

做星二代都幾慘
明明留班咁小事都要拎出嚟畀人講

喺名校留驚閪咩

女拔9成9至少真。中產以上啦
有車有樓 家庭月入100k+/高級公務員
利申：上司個女係女拔 成日拎佢黎J

咁有錢都唔送去外國

E神D英文都勁喎
完全可以用英文對答
或者怕個女有危險唔比佢返學出席率不足

你老豆係陳奕信咪得囉
入劍橋牛津都得啦

留班好小事姐

勁屎

抵撚死 同老竇一樣咁廢 翻大灣區啦

有無見過大蛇柯尿？

我今日都有戴口罩

咁撚小事都放大

馬英九看錶

十幾二十年前留班就大件事
而家wfc 加上老豆有錢 怕咩

超, 好閒啫 玩多年有咩唔好

留班咁又點

關人撚事咩

陳奕迅樓巳經6億
幾十億身家點都有

幾十億身家大有人在？
係都讀國際學校

其實洗撚讀咩
去外國玩兩玩搞掂啦

陳奕迅同徐濠縈都係讀唔成書嘅人。（兩個都係得中學畢業咋！）
個女留班證明個女係佢哋親生囉。

理呀 佢老豆識咁多大粒

兩個無腦生出黎都係無腦好正常

who cares

留班只係代表佢讀中學，係呢個制度下唔叻
有乜問題？

DGS留完班都仲係DGS，band 3畢業都仲有band 3。有人打斷腳都唔洗休，有人賣器官都發唔到達，身價唔同，現實就係咁

就快被MK (SL人UT)

點會唔夠 佢過去呢幾年係支那賺唔知幾多億啦

陳奕迅至少有幾億喎
香港話就話多有錢人啫
4億以上應該冇1萬人掛

有咩所謂搞唔掂咪掉去外國讀，佢老豆大把

佢住果度都過億

佢住果度已經過億你自己諗啦

留班即刻唱衰你間學校

痴撚線

留班係冇咩所謂
但係你咁計就應該全部人都要留,唔係佢一個

垃圾填鴨教育唔讀都冇所謂啦
拎住老豆D 錢, 鍾意做咩就做咩

其實真係唔少傳統名校考包尾最後要讀asso
band2考全級頭幾入三大

Eason 手頭物業都6億
張學友身家20億
Eason應該都差唔多

每個人學業經歷唔一樣

留咪留lor 咁都有得好講

正想講

留班咪留班，唔代表將來無成就

得3千幾人

真係以為女拔嗰個屋企過億

咁撚樣都熱門。

唔喺個個，但都好多個。
其餘嘅至少都中產
你試下放學時間去睇下先

你咩學歷咁撚串呀eason讀唔成書

睇完個po，覺得大家係咪對Band 2 學校有啲誤會

Band 2 勁嗰啲可以考到廿七八分
有人會一直讀到上去PhD

利申：八十後Band 2學生

洗唔洗做過特首先可以屌777呀

番大陸大學都有得佢讀

傳統名校尤其是dg呢d會買人既
大把讀唔成書
但因為運動/音樂而收佢啦
你睇下楊文蔚就知 劏房妹

dg真係一間好極端既學校
上晝大家一齊上堂聽書
下晝讀書叻既繼續讀書
有特異功能既就去練習
Z班大把讀唔成書二世祖啦

其實唔關佢個讀咩學校事 我覺得
通常入得呢啲學校都非富則貴or真係叻
份人咪會閪格啲

讀書留級有咁多原因 可能青春期諗多左仔仔

咪撚戇鳩啦
中產又點過億啊
無論朋友同女朋友都識過Dg
好撚多普通中產，咪撚咁戇鳩尻Up

入邊幾多個間屋過4億？
好多有請讀咗國際學校啦
更加多一早唔喺香港
Dg唔係冇有錢人 但你吹到太大

小朋友留班有咩所謂姐 咁斬好報！

留班 最能仆街係 升左班既能樣 笑鳩你, 果種侮辱....無人明...我都留過 。

利申：UGC Frist Hons

英文fail就算吧啦

下次係咪報陳奕迅去公廁屙尿

Kingston讀arch又有幾讀唔成書
雖然唔係好出名 但又去到你講咁差
係咪去到10a先叫讀到書

關家榮兩個女就討論姐，Eason 都好討論

之前聽eason訪問，佢話佢比個女既耳機都幾皮野。

其實咁有錢就算冇讀過書都冇所謂。

馬總統看手錶

記得個陣有個訪問
問到陳奕迅 謝安琪係咪刻意避開你
咁啱謝安琪就係後面行過 陳奕迅大大聲問「喂你避開我咩？」
個時點解會傳佢兩個有路

陳奕迅都叫讀唔成書
乜香港咁快就到左通街都係碩士 博士係社會入場卷

中三英文fail?

知你點解要留級啦

記者冇女？

殺人犯

考第尾留班又點
你睇下有個話自己年年考第一o既女人如何短時間內玩到呢個香港雞毛鴨血

留班無問題呀
個個人都要讀書叻？

護旗手啲下代有冇乜好值得討論

留班? Whatever 啦

佢grad唔到喎

又點啊
有父幹就ok

佢老婆掛住shopping 邊得閒教女

佢依家都無新歌 傳媒出鏡又少 其實依家00後10後仲有無人識Eason?

入行先grad唔到姐 雖然佢成績唔係好好

英國人：who？

你一定係連一個名校仔都唔識先會咁講

我上面係講dgs 唔係代表全部名校
識好多dbs廢柴 但dgs少聽

仲有陳裘大做CBSE貪落嗰啲錢

佢讀DGS? 仲以為國際學校

留班咪留班
比你夾硬升
間學校會睇入U率，怕你拉低

兩睇啦
讀多年做好D，好少事

所以eason睬你都嘥氣

可能佢當年比人踢咗出校以為係真係因為成績差

dgs dbs呢啲好似真係
冇留級呢樣野

唔通陳奕迅個囡又關你鳩事?

我覺得分分鐘自己提出留，band 1學校其實好唔中意人留級

係做PT含辛如苦咁月儲幾百, 努力幾年後就有幾億做生意

邊有得你估
即使係公屋妹做專科醫生都可以變有錢人

去英國要讀kingston算讀書唔成的了

會唔會係遲生日呀？可能九月或者十月先16歲

咪玩多一年囉, 是但啦
又唔係憂柴憂米

關我咩事

我識得個中學留班嘅 碩士畢業仲自己創業

留學生

咁愛國去乜撚野外國讀呀
睇唔起中國？
去中國啦

Sor自膠
佢係04年10月 就快16歲
的確應該要等住升f.5
因為02年出世既人岩岩完dse
03年就快要考dse
04佢的確要讀f.5 等考公開試
係咪呢大半年online learning唔岩eason千金跟唔到呀

老母問題

無需理會

爆大鑊

點解名人既仔女就要出人頭地

我識個退左學創業做左全球首富

重讀中六都算冧班嘅話應該大把人係咁

dgs大把讀書廢 靠運動入
五班有一班係運動員

普通名校就可能係中產家長多既
但dg好多人係old money背景，有頭有面
雖然一定都有人係相對無咁rich，但有米過陳奕迅都大把

cls

就算人地留十次班，普通人一世都追唔到佢既身家

關我撚事

老豆咁撚有唔做都得啦

鹿英狗

點解唔讀國際學校

住壽臣山去九龍讀書？

國際學校太土豪，多大陸人讀
dgs elitist又有alumni network
你問下啲local有錢佬，如果個女讀得掂，佢地都prefer送個女去dg / st paul co-ed呢啲>國際學校

其實留班都冇乜咁好笑, 好型就真

利申: 睇過魁男塾

你知條L咩 On9 我畢L左業十幾年啦

大學教育 根本唔同中學雞 玩法

陳奕迅又真係有榮譽學位

我科科failed

留班咁小事 何況係eason個女

拉

陳奕迅都算係咁
個女咁細就俾佢拍拖
留班真係好閒、只要有錢就有書讀

咁垃圾

係你呢 d 白痴先會係到捉d 無鳩聊spelling.

其實我唔明有錢人要讀DGS
讀漢基/哈羅 唔好咩？

On9 仔
返番去讀幼稚園啦

康堤黃定藍?

係咪掛住拍拖冇溫書. 報紙佬寫佢成日拍拖.

唔好玩
有錢人一定係讀弘立/漢基/哈羅
可以帶埋保鏢返學

劍橋牛津啊？

原本留級，爆咗出嚟學校有壓力，焗住俾佢升。名校最想呢啲學生夠秤就過主去外國讀。

關你撚事咩 樓主

就算無留
Eason自己都搵唔少啦
洗鬼靠父幹